流浪地球vs新喜劇之王

大家覺得邊套比較好睇

利申 兩套都有睇，新喜劇之王真係麻麻

流浪地球
新喜劇之王

咁流浪地球係咪真係好睇？

幾好睇

朝早係大陸睇完流浪地球 下晏睇喜劇之王
真係屌出聲 天堂與地獄既分別
IMAX 3d真係好正 cg拍得住何里活
成套野講世界大同
無論咩國籍當地球有難 係危難關頭
地球人都係會團結一致 共患難
有一幕好熱血 全

全部救援車番轉頭救地球
最早番到黎仲裂係日本人黎

有一幕又同時帶出左日本人社會問題
就係自殺問題

我係睇完新喜劇之王，第日再睇流浪地球
落差真係好撚大

Btw流浪地球唔適合一般人睇，入面好多知識要你自己本身知。 如果唔係會睇到比較悶

想睇 流浪地球 但香港都未上畫

流浪地球值得睇嘅 好多連仔未睇先屌 思想落後
新喜睇完狗也不屌 睇一半已走場

大陸唔抵幫 但盲反係小學雞行為

屎味朱古力 vs 朱古力味的屎

你用死老母同死全家做比較其實無得選
最好一定兩邊都唔死

負皮係畀你嘅

做咩成日宣傳流浪地球